有日小明返工追巴士追唔到 但係佢都好開心

因為 原來跑 都可以咁好玩

小明隨時跑得快過架巴士啦